[高達求職實戰系列]9個構成履歷表CV的部位,教你快速製作履歷表,你問我答

[求職實戰系列]9個構成履歷表CV的部位,教你快速製作履歷表(Resume)

----------------------------------------------------------------------------------
自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享
我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些實用/含經濟效益/搵到食既資料
計劃黎緊主要會上載既片/資源題材包括
求職/轉工
職業發展
進修〔搵下有冇啲可以幫大家有一技之長/移民加分既知識〕
其他實用野等等...稔到再整
有咩疑難都可以盡量係到問，答到盡答

其他
求職/面試/工作問題系列

Availability: Tomorrow

immediately

immediate

Now or Never

咩事